ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.00000000000000000000
ans = 0.16666666666666665741
ans = 0.33333333333333331483
ans = 0.50000000000000000000
ans = 0.50000000000000000000
ans = 0.50000000000000000000
ans = 0.50000000000000000000
ans = 0.50000000000000000000
ans = 0.50000000000000000000
ans = 0.50000000000000000000
ans = 0.68750000000000000000
ans = 0.87500000000000000000
ans = 1.06250000000000000000
ans = 1.10416666666666674068
ans = 1.14583333333333348136
ans = 1.18750000000000022204
ans = 1.18750000000000022204
ans = 1.18750000000000022204
ans = 1.18750000000000022204
ans = 1.18750000000000022204
ans = 1.18750000000000022204
ans = 1.18750000000000022204
ans = 1.33101851851851882280
ans = 1.47453703703703742356
ans = 1.61805555555555602432
ans = 1.69212962962963020530
ans = 1.76620370370370438629
ans = 1.84027777777777856727
ans = 1.84953703703703786765
ans = 1.85879629629629716803
ans = 1.86805555555555646841
ans = 1.86805555555555646841
ans = 1.86805555555555646841
ans = 1.86805555555555646841
ans = 1.86805555555555646841
ans = 1.86805555555555646841
ans = 1.86805555555555646841
ans = 1.96739969135802561517
ans = 2.06674382716049453990
ans = 2.16608796296296368666
ans = 2.24276620370370460833
ans = 2.31944444444444553000
ans = 2.39612268518518645166
ans = 2.41830632716049498399
ans = 2.44048996913580351631
ans = 2.46267361111111204863
ans = 2.46460262345679126383
ans = 2.46653163580247047904
ans = 2.46846064814814969424
ans = 2.46846064814814969424
ans = 2.46846064814814969424
ans = 2.46846064814814969424
ans = 2.46846064814814969424
ans = 2.46846064814814969424
ans = 2.46846064814814969424
ans = 2.53067129629629761212
ans = 2.59288194444444553000
ans = 2.65509259259259344788
ans = 2.71923225308642058096
ans = 2.78337191358024771404
ans = 2.84751157407407484712
ans = 2.87692901234567965929
ans = 2.90634645061728447146
ans = 2.93576388888888928363
ans = 2.94155092592592648515
ans = 2.94733796296296368666
ans = 2.95312500000000088818
ans = 2.95351080246913655358
ans = 2.95389660493827221899
ans = 2.95428240740740788439
ans = 2.95428240740740788439
ans = 2.95428240740740788439
ans = 2.95428240740740788439
ans = 2.95428240740740788439
ans = 2.95428240740740788439
ans = 2.95428240740740788439
ans = 2.99106894075788787291
ans = 3.02785547410836786142
ans = 3.06464200745884784993
ans = 3.11194969564471879409
ans = 3.15925738383058973824
ans = 3.20656507201646068239
ans = 3.23624373070987614298
ans = 3.26592238940329160357
ans = 3.29560104809670706416
ans = 3.30497819144375792888
ans = 3.31435533479080879360
ans = 3.32373247813785965832
ans = 3.32512029535322328755
ans = 3.32650811256858691678
ans = 3.32789592978395054601
ans = 3.32797094693072681437
ans = 3.32804596407750308273
ans = 3.32812098122427935110
ans = 3.32812098122427935110
ans = 3.32812098122427935110
ans = 3.32812098122427935110
ans = 3.32812098122427935110
ans = 3.32812098122427935110
ans = 3.32812098122427935110
ans = 3.34893109496456276020
ans = 3.36974120870484616930
ans = 3.39055132244512957840
ans = 3.42259971922153560797
ans = 3.45464811599794163754
ans = 3.48669651277434766712
ans = 3.51221127329103710579
ans = 3.53772603380772654447
ans = 3.56324079432441598314
ans = 3.57442192143918502367
ans = 3.58560304855395406420
ans = 3.59678417566872310474
ans = 3.59944192601165857681
ans = 3.60209967635459404889
ans = 3.60475742669752952096
ans = 3.60507178426497354451
ans = 3.60538614183241756805
ans = 3.60570049939986159160
ans = 3.60571478838020009761
ans = 3.60572907736053860361
ans = 3.60574336634087710962
ans = 3.60574336634087710962
ans = 3.60574336634087710962
ans = 3.60574336634087710962
ans = 3.60574336634087710962
ans = 3.60574336634087710962
ans = 3.60574336634087710962
ans = 3.61713458611968352585
ans = 3.62852580589848994208
ans = 3.63991702567729635831
ans = 33.806810250825
.66034211837705614201
ans = 3.68076721107681592571
ans = 3.70119230377657570941
ans = 3.72089368194872927020
ans = 3.74059506012088283100
ans = 3.76029643829303639180
ans = 3.77136565366726461690
ans = 3.78243486904149284200
ans = 3.79350408441572106710
ans = 3.79717389644418457095
ans = 3.80084370847264807480
ans = 3.80451352050111157865
ans = 3.80520809890474653869
ans = 3.80590267730838149873
ans = 3.80659725571201645877
ans = 3.80666557489925905244
ans = 3.80673389408650164611
ans = 3.80680221327374423979
ans = 3.80680489245755770966
ans = 3.80680757164137117954
ans = 3.80681025082518464941
